1800 志雲頻道 學校會點教中國歷史？ 學生願唔願意為國捐軀都要問埋？

1800 志雲頻道
學校會點教中國歷史？
學生願唔願意為國捐軀都要問埋？
20210406

志雲頻道 stephenchannel
156K subscribers

新版教科書點樣描述鴉片戰爭？APASO又係乜東東？